究竟做香港電視台藝人賺得多唔多？

有冇真正行內人可以分享下

唔多
大部份靠秘撈 拍廣告 商演 登台
強尼果d level應該至少20萬一個月

拍廣告 商演 登台 駛唔駛分番比TVB, D JOB係咪TVB幫你接?